鶴藪水塘燒烤區場6號 (5)

11/10/2019

Iamgay#924135 16:45
岀post 1

芙蓉#238798 23:15
4連comment

蹺蹺波#245106 23:35

蹺蹺波#245106 12/10/2019 00:50

蹺蹺波#245106 00:56

武臨民主#165034 01:08

蹺蹺波#245106 01:13

Iamgay#324135 01:17

武臨民主#165034 01:26

蹺蹺波#245106 01:35

Iamgay#324135 01:40

奇趣小丑#331696 P 01:52

瑟琪#142433 01:54

垃圾5毛post 唔好推

垃圾5毛post 黎

lm

乜柒理據都冇就屈鳩人五毛
走啦分化狗
我地爬山關你叉事咩

不如整合咗先再推 ? 今朝應該推啲行動 post 既

唔好推唔好覆呢個
俾我搞埋先

大家努力
白警 又好法科又好

[member][/memb
講真病左絕証都會搵啲奇能異士睇下
長做化療都冇用啦 下話
er]

Good morning sir
捉唔到人開始急？

大家留意返，#2 條友不斷咁chok原post樓主同上山嗰位絲打位置

留名先
For 追post

想問有冇人make down 咗邊幾個人係投先行山隊
我想block 7 佢地

見到警車又唔影
到現場又唔影
好撚明顯fake啦
一個人無啦啦凌晨上山？
班仔先似係真手足

以為係LamGay 不過係細草L

上左去既貼完相無再出聲

最撚嘈嗰條撚樣，相信你識分

口嫌體正直示範

不推文回應

狗狗
你有刷完存在感可以走啦

第一個reply嗰件囉 幾撚緊張

屌呀第四個post 未追完已經第五
訓醒會唔會開到十

不推文回應，等行動post 上

無論信唔信風水命理都好，都要有人出去行動先會有希望，Gay 巴都有講叫我哋唔好放棄

大家夠鐘搵周公發夢一陣發唔到夢中夢就弊又俾啲參展商屌話唔積極參與夢世界歷奇活動

依家執齊果班人既 cm 去整合先囉。
仲有俄羅斯條 line 我睇唔明。

其實個結果呼之欲出，如果成件事只係有人吹水，班狗同國安又點會咁重視，一定有事

本身半信半疑
佢哋一早守住哂又係咁CHOK人喺邊令件事可信度高咗好多
BTW大家記得不推文唔好霸住熱門

呢條其實算亂入線，佢真係冇啦啦彈一句問基巴，但基巴好似冇正面回應，反而瑟琪就衝左出黎

大家晚安
基巴一定要去休息下
仲要靠你啲提示

[暫時摘要]

紅=蹺絲
藍=gay巴
綠=四人小隊/X小隊

gay 巴岀post 想人朝早上去燒烤場去發生一啲對我地有利嘅證據

然後蹺絲因為熟路+罕有地見到二架警車(三個月未見過二架滿人警車)
决定凌晨1:30am隻狗上去一探究竟>(1) #513<，沿途蹺絲見到幾隻POPO>(1) #714<
佢上到去電塔問gay巴向邊個方向行，gay巴可能想保住蹺絲所以叫佢向水方向搵，姐係外圍>(1) #626<
留意返"鶴藪水塘燒烤區場6號"係內圍，姐係目的地，所以蹺絲其實比gay巴點左去相反方向
同時gay巴作法保護蹺絲>(1) #792<

途中另有一隊四人小隊上咗去，附現場相、地圖cap screen 、蜈蚣相各一張，然後問gay巴蹺絲去向>(2) #494<
同一時間，蹺絲揾左因為狗吠怕唔安全所以爆林行左第二條山路(龍山寺)走>(3) #184<
之後四人小隊上私家車潛咗水>(2) #773<

gay巴呢個時候上水指出因為救蹺絲差D冇命，並表示陣已被對家其他人整亂+破左>(2) #806<(gay巴個陣要靠陽氣推動>(3) #404<)
然後蹺絲返到屋企繼續講詳情

原本蹺絲上咗去有機會變成聽日會由我地發現嘅屍體，大核彈
因為蹺絲聲明左唔自殺唔埋水邊二十米，+有反抗能力，本身打算如果比人殺都有哂證據
如果死左兇手無可能2個鐘處理到蹺絲(就天光)
於是gay巴幫拖叫蹺絲行另一邊，同時蹺絲行左第二條山路走
所以同果隊四人小隊(及X/X小隊)錯開咗(有疑似POPO發老皮)
亦因為依家有人上咗去 原本朝早先會被發現嘅嘢 包括陣法都被整亂/破左/更改
如果蹺絲走唔甩 聽日亦會發現到蹺絲嘅屍體
因為suppose我地朝早上去 而蹺絲則被殺雞儆猴(我地)

但蹺絲走甩咗 陣法亦改咗
朝早我地未必會搵到有利我哋嘅嘢

支線:
-3M俄佬&瑟琪
-武巴天光出發白虎山
-同國家級法師鬥法?
-秘道?
-行山隊係咪對家(gay巴:好多嘢你哋想像唔到)
-蹺絲畀人控制咗?

隔離有人post呢張圖

冇追po，有兩個問題

第一個po我睇唔到gay巴講乜，應該係我唔識解密？有冇人可以簡略話我知佢講乜？

另外一個問題係，宜家大家想達到咩目的？等緊咩？

Donald Trump: 香港示威人數已大幅減少. 香港會照顧好它自己. 中美貿易協議有利香港,

特朗普認為香港示威活動正在減退

連侵都發現我哋已經唔夠人行動，所以討論還討論，善用不推文，等大家睇到行動post

多謝大家

邊個post

國安即刻衝入嚟搶頭位
即係post 4都一直mon到實，仲mon得貼過我

假圖 舊新聞 拉

個垃圾桶....

呢張炒左車，西貢嚟，但都幾似嗰度

似就唔似 台方向唔同

關心 亂左。。。

有人想搭單問gay巴「俄羅斯人」關唔關事
Gay巴話佢答唔到

但瑟琪衝出嚟恐嚇提問者
問人哋點知「俄羅斯人」呢樣野
叫人唔好多事

呢樣真
本來都係抱住關注下呢個地點嘅心態追po
點知成堆國安又chok料又恐嚇
仲有一堆可疑ac想接觸gay巴

可信度即刻幾何級上升

無事就好

大家加油 白警又好 法科又好

追咗成晩

我喺信gay 巴嘅

蹺絲好心做壞事？ 畀人落咗降頭？

呢個可能係gay 巴暗示嘅對家做嘢快

借蹺絲亂入壞事

假設gay巴所有講嘅嘢係正確

對家識法術
對家有mon post
對家心狠手辣

可能為咗破壞法陣
真係利用法術控制蹺絲
然後算計gay巴會保護蹺絲
作法對砍傷gay巴元氣

同時搵人上山破陣

本身gay巴提出香園圍呢個地點
講咗呢度嘅事會係WW3嘅導火線
本身大家抱住寧可信其有嘅心態follow

跟住gay巴就佈咗個陣喺燒烤場
想令件事喺犧牲最少嘅情況下掀出一啲有利我哋嘅線索
點知燒烤場個po引出咗蹺絲同一隊最少4人嘅國安上燒烤場，花咗成晚企圖chok蹺絲同gay巴起佢哋底，chok到氣急敗壞咁款

所以而家我哋得知嘅係
香園圍能夠令國安重視
呢個地方一定有問題

要繼續講繼續討論無問題
唔該不推文
始終唔係好多人信呢方面既嘢
一日未fc到一日都要低調處理

完完全全係甘，不過我冇受傷

我訓先..岩岩搞痁埋d手尾..

不過師兄 你推出黎個陣會唔會有心寒嘅感覺

Gay巴無事就好
見你話兩日無瞓，休息下瞓下先啦

gay 巴
小弟都知
天機不可洩漏嘅道理
你小心就好

信嘅手足自然會信實你嘅

唔識法術
但常理推測

根據共匪一貫嘅做法

呢單咁重要嘅嘢曝光

第一時間係洗走消息
第二係毀滅證據（需時）

大家真係信呢單嘢嘅
應該留意下有關呢五個地點嘅post有冇畀人洗走

住附近嘅應該留意下有冇大動靜

不嬲當互動故睇
邊個認真咪邊個露出馬腳

有
隔離po有2個國安係咁想spin走

好好休息 早抖gay巴

蹺蹺波#245106 02:01

瑟琪#142433 02:03

蹺蹺波#245106 02:08

瑟琪#142433 02:09

Iamgay#324135 02:16

Iamgay#324135 02:27

砵蘭修女#296593 P 02:39

Iamgay#324135 02:50

Iamgay/324135 02:56

Iamgay#324135 02:57

砵蘭修女#296596 03:01

Iamgay#324135 03:21

我只係精簡咗一啲comment
搵啲我認為係timeline嘅fw岀嚟
大家幫下眼有冇嘢要加減
啱啱先睇完post2 想死

sorry太長無追post

但可唔可以簡單講下點揭發有人係國安

睇第四個都夠

事源好似話係
突然有人毫無預兆上山到燒烤場po 相

極度可疑

屌一晚無睇
洗唔洗開咁多個post
洗走熱門行動post係咩心態
叫連仔比個回到5千既你唔得既

有絲打上左山想搵線索
點知有人係咁問佢位置問佢料
仲自稱自己都有上到山
係咁威脅絲打
gay巴(即係法師)講左5個重要地方出黎
國安就係咁spin走重點

尋晚冇追po依加想追番 但唔知點解我入唔到第2個po

朝早6點幾追到依家 真係好撚恐怖

#寶寶投稿 #自行判斷

今日羅湖車站 嘅停車場被狗徵用咗
仲話「警察將會嚴例執法，請通知無泊車証同事不要泊車入車場」

寶寶們 請遠離黨鐵沿線 包括 九龍塘 旺角東 紅磡 但其實所有鐵都唔撚安全

上水哨兵寶 見到大量狗車 豬籠車 入文錦渡路 請立即通知

tg見到 唔知關唔關事 要運大量手足上去？

知情人借機講又好 玄學風水又好
今日組團入去 無野就完啦好嗎
已經阻到日程表討論
美國都話香港示威減弱

同埋中名果個係 夢境樓主
保持自己獨立思考⋯⋯

最好係咁啦 國安狗咁急住洗走呢啲核彈

乜撚野都核彈核彈
直接搵記者入去睇一次就得啦
洗唔洗開咁多個post

話圖有光源係某人？表示我已發現你? 陣已完？

開咁多post 係因為全晚幾個鐘一直溝通緊
不斷講返可疑情報 同埋報告行程
唔係9推 係一個絲打好可能
唔好彩真係遇害 絕對無人想見到
其他行動po 要推可以好快推上去

想覆3那個PO已經開到5唔好意思

正想講，如果X係內圍而GAY巴叫絲打去外圍，因而兩者錯開，那行山小隊去內圍，就必然會撞上X
行山隊的挑釁態度亦好可疑，大家心急想上去唔係搵GAY巴，而是想找"證據"
凌晨可以上到山咁高機動性，講野語氣又咁似黑警(真係有聲)，呢個時勢大家會話係鬼都情有可原，如果係真手足既，就唔好挑釁啦，大家都是想為個運動做啲野啫

媽吖 睇到好很亂

高汁

推 大家睇下

大家可以入返之前啲Po 睇下gay巴嘅情報
新屋嶺 香園圍 白虎山 蓮潭 蓄水池
好大嫌疑

2345都我開
㩒我睇囇
但我好似俾人屌緊洗熱門
細細力澄清一下:
未摸熟連登真心唔知可以叫人開5001？
我以為係admin主動開
係呢度我要同大家講聲對唔住
我真係唔知 下次唔會

btw知點搞嘅可摸耳話我知

時事台可以5001

咁我點樣先叫到admin幫手開？
標題打？

今日探左佢
有就有 冇就冇 一了百了

樓主係俾人洗緊

好似係時事台開既都自動5001

住附近表示好心寒

有冇人組咗團去緊？

咁嘅on9post都開到5
同以前咩電話有拍子聲一樣

啱啱先追曬咁多個po 辛苦曬 ！

我先到（2），仲追緊
不過好似玩撚完，Dllm，有人連日頭同要組團都唔識聽聽

追左成粒鐘 一路睇一路擔心上山絲同gay巴
睇到話有對家真係睇到打曬冷震

btw gay巴小心唔好爆咁多個人資料呀 我地信你！

合法公民抗爭！！！！
咁你都唔郁？？？？？
唔撚洗想贏！！！！！
入黎跟住做啦！！！！

唞夠未？？？
今日
反緊急法遊行
尖沙咀鐘樓
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見

個陣可能係老天爺，人再做“天”在看
個陣完咗，啫係已經唔會再有update...
咁夜真心唔明去做乜，仲要唔係重點之地，同埋重點之地應該會改

Gay巴辛苦曬
好好休息下啦

其實即係點
有冇人可以解釋下

自己爬文，由報夢PO開始
個個解法唔同，點可能比到速食你

個位絲打都係靜靜地追post啦

打埋啲野1999 好易混淆成班手足

屌不如正正經經去白虎山開live

推

但樓豬講到明果到冇屍得陣咋喎

各自努力
全香港人集氣比上山各位手足
對家有法術又如何
200萬人既信念絕對可以打爆任何法術

有手足去至開到五
一直報平安係到溝通

我諗有啲野，自己判斷下。
呢個世界有無呢啲咩法術，我諗大家都有答案。
有人明顯知內幕而要藉鬼神之說講出黎，無論敵友，都會帶來危險。
唔反對大家尋找真信，但請小心，切勿輕舉妄動及孤身作戰。

所以咪話同當年一尻樣
又入機場 又上山 又下海
最尾咪又係得個桔

冇屍，但有好多妖魔鬼怪

無錯

Gay巴....我大膽假設..燒烤場個陣係咪得一但又充斥住好多證據.....而個陣係搬過去?

係借鬼神之説想爆料

仲屌你瞓得果兩三粒鐘練仙？

唔理鬼神都好
最緊要救到香港人走出困境

佢之前都係咁 話瞓3個鐘已經好精神

係咪有手足組左小隊去左？
報報live 情況
有咩事都可以幫你叫幫手

我每日只睡2-3小時

cls 訓夠???

唔好問

我信樓主
無論係唔係法術都好
其實佢一直想帶領我地搵真相

Gay巴
呢5個地方係咪各自係地底打通哂
其實地底係一個影子政府既分部
準備借反共而推出WW3?

淨係見到d行山友

記得 畜水池 白虎山

個燒烤爐冇用架啦 唔使去

有冇巴絲上左去睇啦

Gay巴
你覺得民主中國定香港獨立機率大d

Gay 巴重有冇現身？

做實事啦 香港人就輸啦 推多d文宣

查到咩

未FC.

蜈蚣圖懷疑表示多手足

未現

點解咁講

各自努力

基巴還好？
要報平安

我冇事

有人提到李波之前被人夾上大陸
會唔會係果5個地方 某一兩個真係連接到內地

太子警察遊樂會有燒烤場！！

推得咁撚快
Lm

組團 1-2點到
現場check袋
有心就入
有野就有野
冇野就可以停止熱烈討論

你地可以比埋參考路線

追咗成晚
我信gay巴
不推文回覆
陣間3pm尖沙咀見

覺得四人小隊應該係鬼
同破陣

其實你真係好麻煩，大家叫你唔好上去你又唔聽，依家件事仲俾你搞wo左
事後諗返轉頭又要驚又話唔知點解要上去，乜你唔係預左會有最壞打算先上去架？
咁得閒有時間就去學下中文啦

靜靜地贏唔得嘅...

有 但不在此post

警犬d手足

啱啱先追哂啲post
睇到啲人一直講行山隊4個人
但係我點睇都覺有5個

圖3個 影相 仲有個揸電筒喺左邊照過嚟

揸架黑色七人車都坐得哂有突

sorry 我信gay巴都唔會信你

Gay巴可否指引下
我地依家要點做 仲有咩線索？

大家俾時間gay巴訓訓先啦

屌 講真 係咁大件事 一係就草撚夠一百個人上 報撚定曬名又剩 行山團踩上去 帶埋機開live 買撚定多部衛星電話
佢個地方本身又唔係咩禁區唔比上 點解係都要一個個去

留名待跟進

gay巴好好休息
只要大部分人意願係好，一定會向好的方面發展，咩法術都阻唔到

鬼神妖怪都唔係大嗮，只要正氣存在，言行合一，鬼神都尊敬你

隻蜈蚣似唔似死左

Lm

成班垃圾 人講乜你就信

巴打， 可唔可以搵砵蘭修女相中條蜈蚣？或者睇下燒烤場有無可疑乾淨無塵無泥的樣
正路郊外多塵多泥
如有有忽好乾淨就無有人上去搵過

Gay巴已岀現，響#110

推撚左成晚
朝早無人去白虎山查證?
反而夜晚晚上山去燒烤場就有人去?
除左有圍欄地方其他位都可以用腳行

搵北區朋友幫手 衰左就變高樑豐收了

點做到 教下我

琴晚好似有人話會今朝組團去

Gay巴 我地宜家點做好？

冇追post 發生咩事？ 訓醒咁多post

鍵盤戰士區黎

想學野
想要多d時間用

有無北區巴絲組團去睇

404

其實我想講左上角條友係咪著住狗背心

你地講果幾個地方
剛剛彈起
有一個共通點
龍山隧道 連塘關口
係通

好小人知 奇實 燒烤場
地底有隧道
山腳有個龍山隧道工作場

基本上可以去到 佢講5個地方
地圖係無
我估又係得我一個知
巧合？

屌，我睇左好耐 用埋起底功能嗰個蘇麗珊一定係5號毛嚟㗎
係咁鬧gay巴
成日講埋啲野煽風點火block咗佢啦

你唔講我真係唔知 你又抖夠啦？

有冇人可以簡單講下咩事
幾千個留言好難追

你畫出黎比我地睇下
等有人上去時可以行下

呢個po上面就有人整合咗

屌 未行過山? 周圍都好多啦

Gay巴係叫大家要一大班人今日日頭先去
點知尋晚位絲打凌晨0130單拖加隻狗就行動

我真係好想知係白警定法科

如果白警 去龍山隧道 我要爆門去
法科我就算

其實有樣嘢都仲未明 明明係美孚失蹤專登運到咁遠私刑殺埋再去番鯉魚門棄屍咁L遠喎

收皮啦你
好撚急？

絲打你唔好搞咁多啦 係都搵多幾個朋友一齊

留意咗你好耐 打字又1999 又亂咁行動

我知你心急 但係急唔嚟

推！

支線
3M俄佬&瑟琪

笑左

舊軍營 皇后山中間對便

有個無人知道 龍山隧道出入口
當年起就係 連塘 工地 你行車係行唔到
基本上係無人知 基本上係果然
進出跟本無香港人會知

龍山一路去就去到你講4個位

燒烤場 只係起點

係咪住果頭既人都會知？

lp

推！

同意

蓮塘有個防空洞，成兩個足球場咁大

唔好自爆

我住北角我 報夢知

唔好再問啦 好快排到我
但係 我估無人好似我咁了解 北區
唔好再收緊 就用北區

同問，點先會知？

有冇大約路線建議

林鄭年娥講我聽

大大個垃圾 唔信你又入黎？

唔通直接喺美孚站/附近有民居嘅狗屋私刑？
越遠越方便私刑 杳無人煙到慘叫都冇人聽到

我諗嗰班人係會住埋喺刑場嗰頭
殺咗人會有條屍 冇工具處理會腐化
D人渣會頂唔順d味道
加上係有組織咁殺人
所以會有程序要去指定地點處理屍體

你千期唔好再講咁多， 我地自己google就ok !你快啲訓

同埋有真狗要點搞？ 行開？

得一條路鶴藪小巴

要講去得龍山隧道出入口
基本上一定犯法 私人地段

你搵到我話你 叻叻

我指去香園圍果頭 有咩地方去好

係打鼓嶺/沙頭角沿衛奕信徑第九段去 不過極大機會出唔番嚟 沿途極難行 絕對不建議行山初哥嘗試

想去既人 唔撚該同自已識既人去
唔好係呢個post約人
因為極多鬼

行龍山 跟住長山到竹園轉右 直去 白虎山方向
但你係 鶴藪 龍山出入口 可能你會行到公行
行唔到地方

你地行唔會行到
我道 係工作通道
點會係公眾通道一樣
跟本地圖就無

What?

如果gay巴真係咁勁 咁神通廣大
咁其實琴晚嘅只係一個測試
佢想試下對家 到底有幾大能耐
亦想試下我地 到底有幾多人相信佢
所以唔洗驚琴晚搞衰咗
琴晚只係一個開始...

痴撚晒線

咪壞事啦你

Gay巴 都係果句 你講真講笑
件事 十年前 無咁上下大唔會知
知果啲都唔會上網
我都係同北區啲伯伯 多嘴問先知
認真可能得幾萬個知

我唔講堆_變土都無人會知
你信唔信

咁其實去個到目的係乜？搵警？搵陣？
好驚

乜野事十年前

唔信可以唔睇

究竟你係邊個，你本身係咪識我？

活埋屍體？

月巴巴打會再出post講下其他國家案件嗎？

我都想信 你係白警
定真法科
咩搵傳媒啲野 一百幾十人 無可能
全世界都只會覺得你膠

其實不如等到gay巴再發功再討論 依家根本口同鼻咬到時gay巴真係做到嘢 所有嘢自然會不攻自破 好過依家個個斷估 自己製造恐懼俾自己

個位絲打應該唔識你 以為係白警所以上去搵證據

其實係咪想我地揾地下通道？
就算依家唱通街，狗都消滅唔到證據

睇個款好大機會係

如果地圖冇 絲可唔可以手畫大概既隧斯道口位置比人搵到？

通天？

我指係地圖 圈住 唔係紙筆畫

咁有冇得查奇怪撥款？？定係條通道係大陸出錢起ga？

詳盡

咁點解你會知

好亂呀媽呀

唔係奇怪撥款

起隧道 山口要搵位洛去

活埋又點會係屍體

而家有無整合咩位係要去睇睇

點解唔用 無人機 航拍睇下先？

拍到片/相可以放上嚟大家睇下有冇古怪

記得清除任何搵到機主嘅資料(序號/指摸). 萬一對方有方法截斷架機都唔會自爆

我覺得講緊有通道通晒所有地方
係十幾年前既事

個絲就懷疑gay巴冇可能知

Btw個絲講野極度語無倫次
冇晒語法結構個D

點解你一個可以知咁多

#39924

屌你老母 死黑狗咪撚想chok人料

我就係想知係白警定法科
係法科我專心睡覺

Gay巴應該唔會答架喇

好驚？

佢講左聽同區阿伯講

絲打睇黎都唔係一個普通女人

開始懷疑 絲 特登 語無倫次 唔想比人追查到？

但我地宜家有新線索。 就係5個地方地下有隧道相通
十年前發生過好震撼但得萬幾人知既事。
北角/北區既老人家口耳相傳 ， 大機會會知咩事

靠佢啲提示就可以光復到香港

咁絲打 覺得Gay巴係白警定法師？

第一個post 第一句
Gay巴 你講真講笑
我一路當白警
結合我見到先會上去搵
係好多巧合

如果法科 我估真相一世都唔會出嚟

叫大J去睇囉 佢咁出名又有越野車

根本gay巴冇話蹺絲係個核彈，一直都係蹺絲唔聽人講、自己死話係自己可以做證據，一開始gay巴見到蹺絲去係話佢點解要果刻去

屌 我就係唔想佢再答住邊先 問住附近既人呀

終於追到live

各位小心

其實佢驅左魔未gay巴上個post話佢奶左野
雖然天光之後正常返啲，但基巴好似冇official講過佢呢個狀態係完全正常定點

鶴藪水塘（英語：Hok Tau Reservoir）[1]位於香港新界北區，粉嶺平原東端，屬八仙嶺郊野公園範圍之內，因鄰近鶴藪圍一帶而得名。水塘建於1968年[2]，屬船灣淡水湖工程計劃的一部分，負責將八仙嶺西北部的水源收集，經地下水管供應至船灣淡水湖，同時鶴藪水塘亦是灌溉水塘，用作灌溉附近農田。水塘容量僅約18萬立方米，混凝土主壩高18米、長102.1米，水庫規模較小。

鶴藪水塘在粉嶺石坳山及八仙嶺屏風山之間的深谷裏築成，外形如一彎新月的湖。該處為丹山河的主要源頭，下游匯併軍地河，再匯出梧桐河，將八仙嶺、沙螺洞及軍地一帶山水引集成流

唔好自己一個衝住去送頭就唔會有
都係果句，想去邊幾時去講聲

如果真係法科
你就打亂晒人地D部處(人地叫你早上去你唔理)
你間接令真相上唔到面
到時你仲點面對自己餘生

我係你就求神拜佛gay巴係白警/普通白卡佬

黑警屌你老母臭西

關林鄭咩事？

我都覺，好似奶完嘢就語無倫次
會唔會係對家搞到佢咁

我係北區住左好耐 十年前又無聽到話發生左咩大事

有個巴打叫林鄭年娥

gay巴訓咁少係天生體質？
小心身體

幾爆

同網路瘋傳閃卡永遠冇連登份既道理一樣

越來越接近真相

因為同連登仔六芒星膠POST一樣囉 成班ON9仲係到信

絲打 行動試下叫埋大家囉

唔會上到面如果係法科
我百分百保證

絲打 十年前既事 究竟係咩？ 有冇keywords?

最起碼都保障人地既身分先，唔理咩都好，你欠佢的

咁即係你都係法科？
gay巴話明自己係法科wo

似未驅

個絲打講左佢唔信呢味野啦

又唔係咩大事
龍山征收起隧道
但件事好耐 無人記得
起隧道係挖山 就係鶴藪某一個位進出

隔離post另一位法科巴打去左

香園圍 白虎山

十年前嘅事 如果當時都有幾萬人知道 咁即係唔算秘密喇 不妨講下

有無人覺得好撚亂 ？

算鳩數啦 同六芒星膠POST一撚樣

絲打嘅意思係冇起果面住357年或者冇起附近設施返過工係唔知有呢啲野

🙈🙈🙈

個絲自己又講完信gay巴就走左上去
Gay巴叫佢走就又唔肯走
上山之後開始語無倫次

自己諗下佢咩身份啦

信下無壞
真係假咪當炒車
唔通信黑警話無可疑咩

位絲打完全無理會過我地
佢有佢講 我有我地講咁

個絲打應該上左年紀

個地點可以查 但係信埋晒D陣法上身隔空施法護體就ON9左D

如果真係關法科事 下場咪就係會無人相信個真相

cls

搵到呢個

十年前係咪指呢個？

gay巴可唔可以過隔離post
比少少意見個位巴打

我係北區住超過20年
但好似無聽過有咩大事
只係知呢個工程搞左好多年

怪力亂神係咁撚勁既歷史上既中國就唔會搞到依家咁

我記得啱啱開始嘅時候唔係咁？

其實尋晚有巴講左會組團去既
同埋有d野不嬲科學都解釋唔到
你唔信當故仔睇下囉

Po(1) 初初冇問題的
上山之後越來越怪

係囉 一開始仲sd張圖上嚟
問 樓主比多次機會你 講真講假

睇完我都係一頭霧水
個絲打點解要半夜三更自己一個上去
搞亂人地陣腳
睇佢啲cm 又全部都九唔搭八
睇唔明佢講咩怪腔怪調咁
十足十癲婆語氣
唔係話唔信呢啲嘢
但係都搵個可信性大啲既正常人啊
再者我又唔係好明如果要搞呢啲嘢
點解要係連登講 大撚把黑警mon po
就算真係有啲咩都快你地一步啦
同埋好奇一問你地究竟想調查啲乜
大陸公安定係手足死亡
定係唔關近期既事？
唔講得就由佢啦

定我記錯？

但其實十年前都只不過係2008-2009咋喎，咁近既年份仲有消息封鎖到？舉手投足都通哂天，加上果期本身都有大事發生緊（豬流感、金融海嘯末期、東亞運動會，20港人係羅湖站示威撐劉曉波被公安拘捕）

總之 我一路當時睇當白警
我係見到罕有二部警車
唔係捉加速去左果頭
住連和墟就知 幾個月 都無警車 去果頭
一台唔出其 二台就一定係捉超速
但係當日軍地係無人講捉加速

明白

重睇1次啦
已經有人講左幾次

前十幾日前有個post講發夢
同前日發現個位女義士死者既資料好似
所以囉返出黎講
有一個巴仔就提出左個地方
香園圍
討論當中又提左其他地方

點解醒咗講到1999
勁多大陸音字

絲打而家去唔去？帶路

香園圍 白虎山

佢話問過啲阿伯先知，其實會唔會未起果條隧道已經暗渡陳倉，暗暗地起一條隧道，專係起香港發生大獲野時候，極速運兵到香港或者極速運走一啲「野」出香港

利申：尻嗡

所以我都想知
因為我住北區都聽唔到
但絲打話有幾萬人知

起一起底就發現同佢以前開post嘅語氣同用詞完全唔一樣

燒烤區近水都起到地道？
白虎山咁高都有地道？

Po(1) 仲可以話以前自己以前開膠po扮男人
對答都正常，句子結構完整

一上左山
又錯字，句子結構一忽忽，內容1999
十問九不應，耐不耐用D大陸用字

Good afternoon, Sir!

你既回覆同果位巴打講既野有咩關係?
依家係講緊有個癲婆信怪力亂神上山ON99

絲打你係咪上左年紀？
講野冇頭冇尾 字又打錯 文法又錯
好似我老母睇野唔清楚又懶打字成日亂鳩咁打咁
其實自己打完proofread一次先po都得姐？

唔好亂爆自身嘢啊，網上世界乜都有

咩時候 仲講故仔

我明你意思
你一開頭以為Gay巴係白警 放料鶴藪有野發生
咁岩比你見到有警車 咁巧合之下
你就以為gay巴有機會係白警
所以你就上左去?

奇實 真係去 唔好諗住搵到真相
只係成為真相之一。。。

你起佢底

識開膠post

我唔信上左年齡識開膠post

同埋我有追post
佢上山之前唔係咁

唔知佢係上山果刻已經撞左邪（gay巴講）
定其實上左山之後已經遇害，俾國安用緊部機
最希望大結局係白卡佬互相過招

懷疑已遇害，被用緊手機。。。

我覺得 只要你信基巴， 佢叫得你去一定你有啲非法科野可以發現到，例如有屍有地道之類。（佢話真相會慢慢浮現）所以唔多唔少有啲線索，我指既係實際嘅野

你仲知啲咩 係咪唔可以講？
有其他人好似去咗 俾過隔離post帶路得唔得

國土鍊成陣

呢個網多圖

我唔會比任何人收縮到我

吊頸都要抖下氣啦，咪當出去發夢之前放鬆下當消遣姐，你又唔講下講故台果班平行時空離地撚

我覆緊個位巴打問調查緊咩
同埋都係個句
你可以選擇唔信
上一頁唔睇咪得
洗咩覆留言

收縮？

[警世]今日遊行遠離 黑警遊樂會 範圍

收窄範圍，唔好爆自身啊

咁你唔信咪唔好睇囉
你個人認為對你無用你咪去做正事囉
討論下又會晒幾多時間

其實gay巴本身叫絲打去水邊有冇機會唔止係保命咁簡單仲可以拆對家台/發現新線索？但絲打堅持去反方向，唔係多得隻狗一早送左頭之後先折返落山，所以係錯過左水邊有線索？

Gay巴
幫手睇住呢位手足
香園圍 白虎山

懷疑上左身

佢係完全唔信鬼神
因為佢住附近
平日無狗車
出完個post就有兩架
所以佢先上山
佢假設有知情人士爆料

Gay巴琴日話冇冇屍體 唔通即係有存活被失蹤人士？

總知係法科
白警又好
我搵唔到證據 就成為證據

白警 你係想我搵野 我就搵唔該比個準位
如果係法科 占卜 占到有野
我保證一世都唔會搵到

又驚乜狗？
慢慢打j講鬼啦
有正常post又唔推

佢同基巴都係法科人
佢去得應該心裡有數

練賢者之石

走喇你 又唔信又入黎留言

一訓醒由1個po變5個po

極返個香園圍集會未？

你係要搵野就而家拿拿聲拖埋隻狗
過去協助而家在場個位巴打

唔好信任何人呀基巴

仲一直套料，一直想套gay巴

唔洗懷疑，gay巴official話左佢奶左蟹
但冇講驅左未，睇個樣似係未驅，而且佢好似一路冇訓過教，唔知係咪對家影響

POST(1)之前都個叫正常㗎

唔似 佢得一行字
狗背心兩行

有無人記得之前有個港鐵職員 去到醫院話係裸體？
會唔會關事

痴線 個絲打講d野真係九唔搭八
自己有自己講 d文化用詞錯撚哂

屌 以前睇孔明失蹤同埋連登講故台啲劇情，今日竟然係現實上演，好撚心寒

然後啲膠仲睇唔明 係咁話洗走熱門

啲字個位太化
化咗隻色都好似係狗隻色

唔會

法科文唔好再推啦

召喚gay巴去隔離post

你又做乜事

Gay巴覆左個留言後無過上水 可能訓返？

Agger 絲打話過上山凍到打唔到正字⋯應該係奶咗野

話說你好似一直都冇回應話基巴話你撞左邪既問題，雖然你話你唔信但你有冇覺得邊度唔舒服，除左講野1999之外

收縮應該係收窄，佢應該想話你收窄唔到搵唔到佢
但我懷疑佢一直想收窄範圍搵gay巴，上山目的都似係咁

推推

我覺得佢想講收伏

轉貼架

我估係呢個

?

你其實係咪已經死咗

造價高達二百四十億元的香園圍公路全長十一公里，是一條雙線雙程的分隔道路，其中一半是隧道段，包括長達四點八公里的龍山隧道，它是全港最長陸上行車隧道，以及長○點七公里的長山隧道。龍山隧道設有四十九個跨管道逃生門及三座通風樓，隧道內亦設有事故偵測鏡頭。主要公路車速限制為每小時八十公里，連接支路則限速每小時五十公里，整條公路會設有十多部數碼偵測相機，大部分位於隧道範圍內。

睡睡下 彈醒
諗到龍山隧道算唔算
係通哂咁多個位 算唔算

似蝗語 搜索？ 可能合理啲

但真唔知咩事，po1都正常
依家佢打啲嘢冇個睇得明

我睡覺前見到一張圖
我都有過 你講的事情

搜索.....
語音輸入法..

其實好恐怖

姐係你死過

人地都話自己唔係白警 係法科
唔好再問

緊急
gay未返港？
先留原地
港有陣
先破後歸

眼好痛 頭好痛 打字無心機

絲打一係白卡持有人 一係黑警or公安係到轉移視線

你...10月7號唔記得咗密碼...
係咪又一個攞咗人哋ac用

越攪好似越奇怪、越離題

Gay巴呢個反應 即係講中咗？

個絲打講野好奇怪

中左對家招 屌

佢訓緊教呀

唔好跟啦

唔緊要，要佢幫下我地？

休息下啦

好撚痴線⋯

老老實實 如果你係男人我都信 你係女我就真係唔信你講既野
識好多女性都係自稱比鬼搞其實係嘩眾取寵

搞場大龍鳳 再叫啲手足唔好推 唔好跟

快啲搵法師解圍

今次真係堅。你係鬼

到底宜家咩情況呀

個topic離囇題，地方又轉咗

係咪上左山之後部電話俾人執左黎用

山魅？

大佬法科阿 點信阿
我就係見到警車 琴日罕見經過
二台唔通行咇咩
我先去
我真係好多過巧合

我唔信咩 怪力亂神
但係我信命

如果真係我 我自然會撞到
自然會比我睇到 任何人都唔會知道嘅事

絲打好似未好
有無超能力巴幫下呢位絲打？

香園圍啊，點解失焦咗

...#429無用到不推文回覆？

有個人而家去左呀 係隔離po

咁其實你知道咩事可唔可以直接講
依加大家都咁亂
澄清一下？

好多過?好多個?

中左伏

好近深圳

我覺得佢用緊語音輸入法 好怪 講嘢好亂

想問呢條河去邊

反而唔太明，如果班狗要搞到咁秘密，點解唔直接封左呢條路做禁地，反而大家而家都可以入到去？純討論

海怡半島浮屍疑似被捕人士，名叫黃健茵

有冇關係？

除咗想大叫 咩都好亂

好多人上緊

喂，你哋唔係仲懷疑呀？ 已經好呼之欲出啦 講撚到咁

不推文

成四十幾度門但d門通去邊應該無乜人知

尋晚有個絲打做佢專屬翻譯機，但應該未起身
等佢上黎解話

勁

咪樓主

香園圍
白虎山方圓500米

重點

如果用 死人 代入 真相
成句好恐怖

因為無諗過會有人去嗰頭 講真 唔係呢個po都唔會知香港邊皮有呢啲地方

你成晚冇訓過緊係啦
點解唔訓醒再update我地
定係對家仲控制緊所以你想訓訓唔到？
答「yes」or 「no」啦唔好再打一大串野

好似前面啲po都有人提過深圳嗰邊都有工程配合蓮塘口岸蓄水池嘅工程，諗真啲如果水由上游引去蓄水池，咁同大陸連接都好合理
但工程人員唔會諗到中共起嘅實際用途唔係排洪

然後做呢啲工程可能需要收附近啲地，影響到附近居民，所以蹺絲話問附近啲伯伯先知
例如會傳：明明係起喺地底點解要拆我哋屋企

北區其他人唔知可能係因為無識人住嗰頭附近，淨係知有蓮塘口岸起緊

利申：估

真係好癲 what7iwatched

呢個po同出面脫晒節
好似平行時空咁

二個方向
一。白警講藏貨點 爆撚左龍山隧道工地道門
行工事通道去睇下 留好證據我唔會自殺
咁就講得通五個地方 串連之處
但係無見過光 藏貨地搵
二。法科 哈哈哈哈哈哈哈

新屋嶺附近，白花山警察基地，深圳河出面

而家個絲打思緒好似好亂

算數啦 佢根本想營造到自己比鬼神既力影響
一開始佢都話想自己成為核彈
根本係到一個虛空寂寞既女人嘩眾取寵博聚焦

應該係搜索？可能佢用拼音打字

中年人黎

封左咪仲明顯，加上絲打講過呢頭附近一搭正朝朝早5點就會好多村民湧上黎行山/做晨運，而呢忽野本身又係一個公眾燒烤場，你好難搵籍口封

睡左 彈醒

係我電腦問定google map冇更新衛星圖？
白虎山行動基地方圓500米

佢好似冇瞓過

如果再係度妖言惑眾即係鬼

你快啲播地藏經
話比我知，你係一個人定兩個人

睇你點睇，夢到都有人係現場發緊夢睇呢個post同時又推緊活動文
所以咩推走左人地啲活動post呀掛住睇神怪野唔出黎發夢果啲廢話真係唔洗講

有無咁撚蠢呀你哋 屌你老母

咩呀

冷靜啲啦師兄

咩意思?

唔係話佢畀人控制咗咩
你自己都要小心啲
網絡上面嘅嘢 你睇唔到人哋真身係點

佢似係想講搜索，打拼音？

佢點會唔係法科？

笑撚左 睇下你地班人 人地講一句野懶係有隱瞞既就信
係咪信六芒星果D傻鳩黎

頂禮大願力，地藏摩訶薩，因地孝慈親，發願度眾生，
眾生不度盡，不欲證菩提，地獄不度空，誓不成佛道，
光華驚天地，悲力爍古今，不疲與不倦，不停與不熄，
一再度眾生，再再度眾生，眾生不回頭，援救永不休，
頻頻化頑愚，曠劫贊不已，累累拔癡迷，九界同欽禮，
大哉地藏尊，幽冥之日月，大哉地藏尊，苦海大慈舟。

真係有

我覺得幾可信WO....

其實果d地方有人犧牲咗都未必做到d乜野證據，得個驚字，明顯被殺的話，成個現場會比警方封鎖入唔到去，到時其他人想睇下地理環境都做唔到

當地理考察咁做都係組隊日光日白去影相拍片再研究係最實際

你意思係你係有搵到成堆死屍所以嚇到癲
定
你已經變成咗條屍，依家係國安用緊你個account所以gay巴先暗示你比人上身

Gay 巴睇下隔黎post 咩事好喎！

收嗲啦癲婆 夠鐘食藥啦

所以佢依家咪扮癲囉 一直想成為證據

頂硬上果個巴打係隔離po
唔知係咪心理作用 覺得佢講野好恐怖

唉我唔理啦，出翻去推post仲好

白虎山警方行動基地
香園圍
蓮塘
新屋嶺
蓄水池

我都覺 次次一見到佢就覺得好恐怖
召喚基巴

邊度

香園圍 白虎山

留名

分明狗黎

不推！

Gay 巴冇事就好 我迷信撚 信既 ～ 希望冇人受傷。

蹺波， 要小心， 小心人身安全。 如果你唔信法科，你見唔舒服就去公廁燒下衣紙， 希望老土野幫到你。

鋼鍊咁款 國土鍊成陣

講埋住邊 希望你係舉例。。。

佢講野勁似蝗
一台車兩台車香港人點會咁講野
人地叫日頭上佢又夜晚冇啦啦去
好撚鬼

你話你唔信鬼神
但又話命要你見到你就會見到
咁要你接觸到法科基巴唔係都係命嘅一種咩？

Gay 巴小心
唔好自爆身份

記得定時報平安

佢係國安狗

睇睇下隔壁post 好頭痛

Link

個post幾時先落番去不推文呀

基巴呢
絲打呢

3m巴支線係點？佢去左邊？

巴打叫左唔好上去 自己死都要去 仲講埋一大堆籍口合理化自己 on9

琴晚十九幾人叫個絲打走 佢唔撚聽都on撚9

基巴呢句可能係問緊控制絲打既對家

但之後基巴就冇再出現啦

訓左 等佢起身啦基巴差唔多真係起碼兩日冇訓過同我地係度鳩嗡了，仲要尋晚果一劫如果係真基巴都元氣大傷

各位琴晚話會組團上去既行動撚去左邊
我都有興趣join 定你地仲打緊字

屌仲推緊

大家可以試下ig search hashtag...

十幾分鍾前test 左一下
個仆街係男人就頂硬上好明顯係狗
佢好似監視緊隔離個師兄咁

會唔會個test 唔係樓主……

冇

香港政府一定整左好多風水野
我唔算好信風水但夜晚係ifc 度望到條蛇都唔舒服

有冇人理我呀 好想知真相呀

唔係掛
佢十分鐘前話有人去捉佢啦，好驚佢走唔甩

請問有冇原post link

佢打緊拼音 sou suo
已經唔係本人

曉絲似中邪🤔

追咗gay巴原post同埋(2)(3)(5)，skip 咗(4)
明明一開波睇gay巴個post，有神秘感，唔多唔少都信佢講嘅嘢
但愈睇落去就愈怪，啲對話怪怪地，之後又多咗個繞絲出黎，就更加怪，成個感覺係似圍內一班fd係度作故仔咁
雖則唔係話100%唔信繞絲同gay巴講嘅嘢，但感覺成個post真係膠膠地

nonono
佢打緊拼音 sou suo 搜索 所以打成收縮

睇到個心都寒⋯

Gay巴琴晚唔係話今日先返香港咩？ 會唔會暫時冇訊號咋

agger

訓緊教呀人地屌 要講多次呀

留名 睇晒d post都要 3，4個鐘
真又好假又好 都叫有線索

係太多鬼混入 有啲人又唔知頭唔知路又冇追開po入黎搞事 搞到咁

完

勿捉鬼 勿分化 寧可信其有

係太多同路人覺得你地on99姐

係 唔信嘅唔好喺度搞事 唔該出返去

天道畢，三五成，日月俱，出窈窈，入冥冥，氣佈道，氣通神，氣行姦邪鬼賊皆消亡，視我者盲，聽我者聾，敢有圖謀我者反受其殃，我吉而彼凶。

咁最初點解信先
因為報夢巴講嘅嘢同15歲單野係好match
而基巴講嘅地方又同報夢巴講嘅地方又好似 同埋佢講嘅地方我地都未聽過
既然咁巧合 又有線索 點解唔試先
雖然呢啲係超自然嘅野 非科學
都係嗰句啦 各有各做

⋯⋯⋯

同路人就各有各做啦
係到屌屌屌

佢話佢係前線
今日凌晨個陣佢話佢處境好危險
佢係咁問俄羅斯軍人
應該係有個俄羅斯軍人教佢?因為3M係前線
而個俄羅斯軍人有問題?
但點解有個兩個字既紅色名會問3M: 你點知?
而gay巴答3M有冇俄羅斯軍人,gay巴答:你當有

無睇曬個post 但今朝好似有新聞有幾個人上山比人斬

嗰單深水埗嚟

得印象 記唔清

4個5x既阿婆行山被砍

Gay巴係講 當冇

有冇人再諗下基巴張圖啲數字佢所講嘅「更深層意思」係咩意思琴晚諗咗好耐

show 下你d idea?

見隔離有ching拎羅盤 關唔關羅盤啲方位角度事大家都係風水嘢

係, 我記錯

點解而家會用二部而唔係二台？

大陸仔

唔好意思無追哂，係咩圖？

唔該巴打
更深層意義既係右上堆？定右下個堆？

咁撚亂加外星語你都整到懶人包, 好嘢
其實點證明絲係絲
點解一台車要叫一台車

會唔會係坐標？

硬係覺得 2047,500
係指2047年得返5百萬人

尋晚一路mon住由(1)mon到(5)逐個留言睇晒
另外"一台車"係蹺絲本身係咁，有語病

個人覺得gay巴&蹺絲應該休息緊 潛哂水

基巴係訓緊

CLS，原來張圖有意思

少左二百萬人⋯⋯

一直收埋D示威者係地底通道 .. 新屋嶺只係個煙幕

我以為張圖只係果度個景模擬化

會唔會係講緊個陣係十年前😳

張圖係gay巴個神明比佢
話唔係刻意 係咁啱嘅

我尋晚都有諗過呢個問題
呢個會係一個核彈

我覺得最大可能真係2047得返500萬人

Sir蛇王緊?咁得閒上連登

香園圍地底一定唔只得屍體咁簡單，既然基巴講得秘密會慢慢浮面姐係代表就算件事揚咗，入面嘅嘢都唔容易清理到

上面1406000， 14/6前0人遇害
下面2047500，係500人遇害？

我直覺係覺得，左下角個地圖係線索，香港應該有一個地方係一模一樣

9706係我地最後的被捕人數

琴晚都有人咁解讀

我比較支持依個說法

風水掛

我係真心咩都唔知
只係將已經發生咗嘅事連埋一齊諗

唔太可能係500人遇害
gay巴有暗示過美國係等香港輪陷先嚟
起碼香港會陷入戰爭
到時點只500人遇害
香港打仗嘅到時得返500萬人好合理

cls拉

其實少咗人係好事
本身香港就承受唔到咁多人口
不過差在係少邊啲人

知唔知gay巴最後一次覆係幾時

例如？

基巴開咗新po

有冇人解到呢句

btw蹺蹺波同gay巴好似差唔多時間上水

Where?

香園圍 白虎山 蓄洪池 唔該大家留意下呢幾個地方

地點附近有冇工廠或者畜牧地方？

太子站同畜糞池呀

尋晚有人開症個啦...

一路好奇既心態追po 見到張圖感覺好似有d似出竅既感覺 去咗異度空間咁 成個人半醒咁

利申真係鳩up 只不過由細到大都係感覺氣場幾準

Gay巴其實你係咪去過
個人耳環戴右面=右gay

你唔係又諗住去呀

推光咗 好似真係有少少似popo背心

咁我地仲有幾多時間???

沿途蹺絲見到幾隻POPO依句有錯誤，佢有澄清返係真係四隻腳既狗，如果真係popo佢就覆唔到post啦咁

西九龍站B5都可以送中姐....關唔關事?

好似韓國個個歲月號咁 ？

咁咪姐係無咗二百幾萬人？
好心寒

都有 有料？

移民左 去左外國佔大多數……

我覺得

占到事主係類似地方遇害

開症？

開左估

繞絲話十年前北區發生同龍山有關既事
我估同龍山隧道有關
開山起工程要收地
果到既居民需要走

而繞絲又自稱住北角
係唔係當年因為龍山工程隧道要收地 而被搬遷既老人 而家住北角?
北角係普通民生區 啱老人住

之前話香園圍係通到上大陸
果到一定係拎黎將手足送中
應該唔會有另一個途徑可以掩人耳目送到上去
所以就算爆左出黎通街知
就算強姦房酷刑房（個人推測）變左第個地方
果到依然係會有秘密 而且係非常黑暗果隻

世越號呀

拉

綜合9估：
97年話50年不變 又點會係真
14年6月話要發展新界東北
由嗰陣中央開始秘密籌劃用北區白虎山香園圍處理嚴重政治犯/處理滅口手尾/送中
直至今年反送中就可以充分運用
唔到警務處處長話事去處理 而係中央去插手
目標係2047年前清算晒嗰200萬人

太子蓄洪池處理831太子站嘅手足 包括行咗落路軌嗰100個手足 有路軌/隧道直通去香園圍 （或者路軌手足意外發現）
新屋嶺-香園水道-白虎山 相通
新屋嶺係得港狗 其餘野大陸狗做
蓮塘口岸將手足送中 gta個地圖仔似蓮塘路

陰謀：
滅口？酷刑房？一直都送緊中？
有疑問：
如果香港都有地方滅口 點解仲要送中？藏屍點解唔滅屍？

翻譯個名唔同咋

佢話自己唔係gay

手足一直話新屋嶺係全黑
有冇諗過地下隧道都係全黑
有機會有手足係新屋嶺比人帶左過去
「送中」/「獻祭」
啱用嘅就用 唔啱嘅就變被自殺？
利申估

世越，跨越去另一個世界，我記得韓文本身個名意思就係用依2個字

你咪就係俾人話係國安嗰個？

如果呢個數目咪比較似係我地呢邊嘅人唔見咗
會唔會係我地呢邊嘅人去晒其他地方啊

我諗返起gay巴幅圖有講過核武嘅訊息
咁應該係核武了……

噢 多謝你地科普 因為之前睇都出現依兩個名 因為只係翻譯唔同

嗱我頭先9 search
09年發生過
新疆7.5
台灣8.8
唔係好覺有咩事發生咗

2047 500
會唔會唔係香港人口，而係中國大戰完人口…
定其實唔係2047 500 咁睇，而係204 7500/其他組合？

係咪玩緊「哦，果件事，你都係唔知好d 」 「你又知」「唔知好過知」

between....陪你地癲下
10年前，1406000...係咪講緊呢單新聞？
gay 巴 同蹺絲比人拎唔到mpf 所以癲左？

我記得香園圍好似要50人以上團
唔通係呢個原因？至少一人一道門

係咪燒烤場有地下通道嘅緊急出口/通風口，搵到就可以入到去？

另外，因為警署地底可同蓄洪池相通，入左警署但出唔返來既手足就被棄屍於蓄洪池，排手嘅時候沖出來就變成浮屍？

呢個係咩

台灣人啦應該

蹺蹺波又潛

蹺絲話住北區唔係北角

唔好再討論 根本mid柒都冇
你班友係咁畀人點

:
1指gay巴？

如果蹺絲上到去死咗 就講得通嗰五個地點點樣運作？
但琴日係搵唔到嘅

2點譯

唔係翻譯 個人鳩解

冥冥中自有主宰
你上去 gay巴都講咗未必會搵到料
所以suppose唔會再搵到任何資料

而你本人 分分鐘會成為由我哋搵到嘅「料」

你令我Brainstorm 咗一啲嘢:
有冇睇過一啲書or something
地底 係有監倉架
而如果嗰五個地點地底係互通
咁有擴大地道整埋倉好似唔係冇可能

所以gay巴懷疑佢係對家

龍山隧道係咪死過人？

基巴呢

09年314新疆大騷亂？

覺得啱嘅幫推就得喇

GTA 9750 —>
警編
9075,9507,7590,5970,5907,5790

*9507
***5907

啫係咩事

似呢個，感覺只可能係「500（+量詞）」
唔太似500萬

咩料呀😂我地變左國安小隊
屌撚爆佢地，吹得就吹
又話咩好專業半夜咁夠薑上山落塘，食菜咁食啦呢d
你叫我半夜入西貢爆林我就真係唔夠薑喇
天地有正氣，Gay吧你鐘意點contect我都得，其他人都係
我地行夜山姐都係，但有一點我好需要講
咁多次上鶴藪，唔認為星期五晚冇人燒野食冇人上去流水響飛車冇情侶上山纏身，連山狗都避我地
補上洪嶺車站照片：

冇追哂post
而家乜環境？

咩圖？

2047500=2,047,500人？

勁呀 我追左兩日 都未係好清楚個情況

辛苦你真係追得好辛苦

行山小隊出現番 推一推

有人問佢係咪死咗果句你譯唔譯到, 好恐怖

想班自己腦由補既傻鳩出黎呀
吹撚到我地係去破法囉屌
好撚on9呀佢地😂

鶴藪用我有限能力。。無野
無血 無臭味 係有普通工作大車行過
咩貨都無線索
感覺有d膠 唔好用鬼神說啦
你話藏貨 處理貨 係有條件
但係我諗唔明

仲有六號燒烤場係有人住架囉

又出現 呢班人

你晚上潛完水又出黎😅

咁你地行山見唔見到咩
你地行左去小巴站果邊
鶴藪係有村

潛你個頭
返到屋企成四點
仲同你地慢慢研究鋼之練金術師咩

算啦 一個人緊張太耐
無咁冷靜 幻覺會諗多左
因為我真係好攰
我真係當gay巴係白警

佢講咗一萬次唔係白警
點解你死唔信？

用錯acc 覆？ 咩事

唔係村，人地六號燒烤場本身有士多，經營埋營地/歷奇之類既野
我話過，星期五晚既鶴藪冇咩理由無人，連剛燒完野食既味都冇，又無人飛車冇人車震
唔好問理由，我未出毛已經去果到玩
之前d回覆響到阿支阿咗，成班傻鳩吹撚到外星人又ww3，出黎先講啦

Sor😂以為你話「尋晚果隊行山小隊」

你個位好入
你地有無嗅下有無野

我係完全唔見有人
不過我都唔係六號位我去左水邊
係回轉處右
但係我望過左邊 係無人

但你講個位應該係轉左之後直行一段再轉右

你地點入去

我搵下先 我冇留意

你出返黎就好啦 辛苦你啦 咁夜上去
比佢地嚇死 又話你上去破gay巴個陣
咁真係mon po狗 破？
你又影條蜈蚣出黎

#399

gay爸話左隊行山隊就係國安

你地有無追post 邊個自認昨晚行山隊吖
比我block左先

上面位絲打覆你個cm係咪有d奇怪？

佢唔係死左 係中邪……

無論左路右路我地都行哂，而且不停爆林落水塘邊摷
唔好話聞到野，我直頭會諗：乜鶴藪咁乾淨架咩？
另外，我以前做攀樹，經常入荒山野嶺工作
唔覺樹林位置近期有人開過路甚至動工

11號巴士........

唔辛苦，我係諗住有post話果到有古怪，咪入去行返轉睇下咩料囉
然而，我地無見到任何壇同陣之類既野
而條蜈蚣...係因為佢長過我腳掌....所以留個記念

你老母，cap圖黎睇下啦咁
萬鳩幾個cm追條春呀？屌你老母

唔通我開車開太多
11號係咩巴士
52b 同坪輋巴士小巴我就知
沙頭角巴士 但係都唔係11號

Push

可摸耳fw俾我 我唔知喺邊

自己追post 你係7人車行山隊？

喂喂 越講越多野 唔知你哋兩個真身到底係咩 但唔好問咩就答咩 好危險

gay巴有話 曉絲一係亂嚟嘅 一係對家法師

鳩解:
鶴藪我用我有限嘅能力睇/搵/觀察過 冇特別嘢
.
.
你話藏屍 處理屍 係有條件限制/有特定條件先處理到

Hello

11號即係自己對腳
唔係真車

基巴 我係報夢巴
我仲未搵到夢裡面嘅地方
請問我方向係咪錯咗？

唔問通 唔得
搞到我都想再上去一次

sor我啱啱見到#399個comment

其實仲未知行山隊係咪第二班人

屌你唔好鳩嚟累撚死人 你死左無人知架

一問一答咁 唔知想點 位絲打又似釣緊位疑似國安巴打

哦咁就通
我估佢地好早去左
早過我到 搵左幾耐

鶴藪話大唔大話細唔細
求其令件貨 一個洞埋左無人知

行山隊係國安……

我去得就會死左有人知
但我唔會自殺明？

瞓覺嗰個get唔到

鳩解:
我之前亦都發生過 你所講 我差啲死嘅事

咁可能唔止一隊行山

屌 睇到哩個po令我諗起蘋果廣告公司

Gay巴講過佢睇完蘋果個廣告唔係幾舒服

mc

頭先隔離post有人問巴打似唔似呢度？

夢裡無水

:
佢去咗 然後佢死咗
就會由其他人(我地)搵到
所以唔會冇人知

但我(蹺絲)一直重申唔會自殺 只能夠係他殺
從而證明嗰度真係有問題 明唔明？

對唔住呀...
係我on9....
係我小學雞....
11號巴士即係我對腳

水塘排洪水道
但係 唔用未無水
新界都幾多
但咩位唔知

唔係
我地架車停響公路然後我地轉步兵後駛走
完場再黎車返我地走

以為11號小巴

我真係想知佢啲中文邊到學搵個識廣東話既賓妹應該有條理啲

我都認為搵個曉絲係乜就真
因為當日我肯撚定無第隊人在山
如果佢一個人敢上山我無野好講
唔好話有狗，當日既山狗得零散一兩隻仲要細細隻
希望佢係水鳩我地上左山，因為基本上呃我唔到
我中一就開始行夜山，以前份工亦係山林工作，連逢鬼節周圍上山探險都係我同班手足既例行娛樂

係我傻
不過我真係原全 見唔到人
燒烤無味
當日空氣好甜
無人類 係上便 走又唔見人走

gay巴話你俾人控制 你有咩睇法

我係見到古怪
先走上去
控制就。。。
我上去搵貨物發臭
控制都算有龍山隧道去左
好想去埋其他地方

佢唔多似華語係母語既人

一來用親啲量詞好怪,應該話好多用詞都奇鳩怪怪

比如彈醒,佢呢個post都用咗兩次,音又唔近,唔睇上文下理都要load一load先知係紮醒

新屋嶺2.0個post 入面D相有無料到？

呢樣就係我所講既野
硬要話冇理由既事
就係星期五晚晚既鶴藪唔會咁人煙乾淨

上圖咪係我尋晚見到個post
然後我回覆，問山上係咪有手足😂因我以我山林經驗，尋晚鶴藪根本無人，除非係一個可以唔開電筒且爆林無聲既生物啦

你講乜呀😅
咩貨物發臭
咩控制都算有

有可能係語音輸入法？
但又懶唔改正

再次強調山上無人
除非落雨加佢有rambo能力

咁佢話上面有料
我未去 嗅下lo
有無屍臭 你上過去都知
如果有好明顯

比佢搞到好想知道
幾個地方
有咩秘密
算唔算控制

當日無洛雨。。。
修女 好好月光wo

明白，唔好意思
要你講咁白😂

所以我話又唔係落雨
佢又唔係Rambo
有人係山我地實知
唔止我，我地成班之中有三個都熟山

:
我上去搵下有冇屍體發臭

控制都算有 去過龍山隧道
想去埋其他地方觀察

咩

你講野1999人地幫你翻譯呀

咁你未當故事慢慢追

唔係追既問題,係要解密

如果講大話我裸跑！！我真係識法術唔信嘅話入嚟睇我預言

收隊啦你班大偵探 玩完偵探遊戲喇

關你撚事咩支那狗
死返上去含撚啦

放個行內係人都知，但外行人知嚟都無用嘅料出嚟
講完等爆料行內人認同咗係真之後話「我9up咋！神棍」
呢啲抹黑手段我都識

其實啲狗係揀咩人落手

睇咗好耐終於追到呢度
冇法科成份去講發生咩事：
基巴知對家會喺燒烤場做嘢（棄屍/運屍之類）
而呢個地方本來唔應該有人諗到（之前冇人咁準確講過地址+位置偏+正常唔會有人3更半夜即刻上到去，所以原本對家應該冇防備，唔會完美清場-＞留證據）
所以就開post想叫人第2朝去搵證據（日頭人多冇咁危險+以為對家唔會咁痴線就算未有人上山都即刻做嘢）
而蹺絲就好心急衝咗上山（驚mon post狗消滅證據）
但對家喺燒烤場做緊嘢（人數一定多過蹺絲，而且對家應該有武器，就算蹺絲可以1打2都係9死1生）
所以基巴話:屌你依家去死撚硬 快走
之後為咗保蹺絲就叫佢向水行（相反方向，遠離燒烤場，遇唔到對家就唔會出事）
同時行山隊（最少5人 揸機+電筒光源1+圖中3）話到咗燒烤場，問基巴係咪入嚟
行山隊係對家分出嚟（冇可能短時間內咁多人到燒烤場，除非原本就喺嗰度）捉蹺絲嘅team（條友冇追post+完全唔關心證據+想chok基巴/蹺絲料+突然消失+基巴確認）
因為蹺絲上咗山（冇入到燒烤場），所以對家徹底清場（冇留任何證據）+想殺人滅口（驚蹺絲見到令對家不利嘅嘢，但佢遠離咗燒烤場+行近乎冇人知嘅路走，所以對家見唔到+搵唔到佢），原本嘅證據冇曬（因為知蹺絲上山搵證據所以清走曬）
所以最後去燒烤場唔會再搵到原本應該有嘅證據（基巴話之後再去燒烤場都冇用）
有追post嘅都睇到有国安s瘋狂chok料但chok唔到喺度發老脾邊有人2 3點去呢啲偏遠附近又有疑似軍營嘅地方行山仲要black bloc，依家全世界都知俾狗捉就肯定瀨嘢，嗰個位隨時送埋中（終）都唔出奇，自己友去得都係信基巴，點會唔聽基巴講第2朝先去（除咗蹺絲，基巴一強調係第2朝多人一齊去）同埋係咁chok佢料（幫popo刮料捉佢）

TLDR：基巴報料，蹺絲早咗上山，對家驚蹺絲見到不利佢地嘅事而想捉蹺絲，基巴指路俾蹺絲避開對家，同時對家毀滅燒烤場證據，喺燒烤場唔會再搵到對我地有利嘅嘢
對家=行山隊&chok料国安s（中共啲卒仔）

蹺絲唔係話淨係見得一隊人行山？隔左兩日有啲唔記得

我睇到好唔舒服 困獸鬥？

嘗試翻譯：
1.如果基巴係白警爆料 我爆龍山隧道工地道門行工事通道去睇下 就知5個地方係咪真係相連
我一早留好證據話唔會自殺 所以我就算死咗都可以證明係有料到
但係就冇搵到去嗰度
2.如果係法科 哈哈哈哈哈哈哈（痴撚咗線）
鳩估佢係想堅持冇可能係法科 法科就一定唔係真

btw絲打你真係唔聽人講嘢 人地解釋咗又唔信 我行我素
又累到個陣冇咗/基巴差啲死
你自己單丁半夜上去根本對件事冇幫助
話咩成為證據 拖你落地底送中再搵国安扮你覆post就搞掂 根本唔需要即刻殺你
唔好再咁衝動 你唔止累隊友仲害埋你自己

重點係
佢死咗 我哋都無人知佢死咗
咁佢又點成為證據

我哋會知係因為suppose朝早會有人上山

佢話佢熟果頭計過時間，上到山2-3點，如果真係出左事國安都黎唔切處理/走唔甩，因為最早4-5點就有晨運+真行山團，果日仲要係禮拜六所以好快有人目擊到

召喚迷信撚繼續講

嗰幾晚啲po有幾個人都好怪 唔知係玩膠定點

清你追到邊 有冇咩磚可以拋岀嚟
我腦跛跛地

蹺絲？
芙蓉？
瑟琪？
砵蘭修女？

追哂啦 不過係追故模式睇啲主要人物講嘅嘢

個人覺得蹺絲係真心膠
瑟琪係最鬼個個 講啲嘢好恐怖 但起佢底明明就係娛樂台啲派膠撚
修女係咪就係x小隊？佢地都好鬼咁夜上山影完幾張相就冇乜再update
芙蓉就唔清楚 冇乜留意到佢
有個3M巴打問俄佬 不過gay巴好似話唔關事
仲有個唔幾得咩名嘅巴打講人彘 gay巴好似話係有冇記錯嘅話

修女係上山 然後po埋蜈蚣相嗰team人
芙蓉好似係無啦啦覆3M巴嗰個

人彘我記得好似有講
不過有都唔奇 終國啲陰濕招有咩做唔岀

隔離post有張相

係 我啱啱特登去搵返出嚟
好似瑟琪先係覆3m但嗰個
就係gay巴話有人彘我先諗會唔會係搞儀式活祭嗰啲

如果gay 巴係白警 咁好大機會報夢巴都係白警

ar有啲灰
我地嘅手足如果俾人活祭 諗到都好撚灰

咁急做咩啫，謝振中仲喺美國，等多陣啦，好快供你出嚟㗎喇

就算唔係活祭都好 咁多屍體發現案都幾肯定啲狗殺咗好多人

直覺覺得gay巴係真法科唔係白警

點睇個基巴話你地對家人
有人問佢你地係咪對面既人，仲話你地team同運屍5條友好似
然後個基巴覆話好眼力，明示你地係對家人

補圖

F5爆都未有人覆，
追咗好耐post，覺得呢啲好燒腦
好似咩狼人殺嗰啲咁

定係其實已經瞓曬

原本我都瞓咗
但屋企19開咗燈 燥到起身熄咗

唔洗返工嗰啲？我其實應該一早瞓，不過見都就快朝早頂埋佢
陣間準備返學，實攰死我

搵緊工吖 呢個時勢我都唔知幾時先搵到
我情況有啲複雜 所以先會咁

唔好再講啦

oh
sor bro

唉，依家搞到人人自危

太多post 究竟係去邊度傾

依家我可以講多少少巴打個夢境，大家入一入嚟 (2)

#18 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你喜啦
反正我無處不在

有無一個post可以擺晒有關呢件事嘅link
追一個post入面又有人開新post，
我已經唔知自己有無睇漏

佢可以殺哂見到既人

我懷疑有死者報夢(2)

依家我可以講多少少巴打個夢境，大家入一入嚟

香園圍 白虎山 蓄洪池 唔該大家留意下呢幾個地方

鶴藪水塘燒烤區場6號

鶴藪水塘燒烤區場6號 (2)

鶴藪水塘燒烤區場6號 (3)

鶴藪水塘燒烤區場6號 (4)

鶴藪水塘燒烤區場6號 (5)

香園圍

(live)入左蓄洪池

［核彈］蓮塘送中之路流出

【突發】啱先同FD食完宵夜搭的士返屋企，個的士佬同我講被狗拉咗又打到殘嘅手足係送曬去依到處理

白虎山有新發現!!!

[恐怖] 大坑東蓄洪池極有可能同831有關

假如蓄洪池真係可以地底相通，我大膽假設然後發現咗啲嘢（非迷信）

X2,大家有冇諗過白警個會高級到咩程度先至可以知道咁多秘密,可能成個警隊唔多過10個

話佢係謝sir嗰啲更加得啖笑,公共關係科會知道晒啲最高機密?

呢單野亂到嘔
都唔知信邊邊好

唔好幫黑警收窄範圍啦

五毛post黎

如果講大話我裸跑！！我真係識法術唔信嘅話入嚟睇我預言

你當啲狗真係弱智嘅咩,我講嗰啲根本common sense黎

我想講知更鳥個po好撚奇怪
我覺得好唔對路 但我唔知喺邊度講好
有個自稱係佢朋友岀咗嚟話搵唔到知更鳥
講兩講就話佢dum咗電話
但如果知更鳥dum咗電話
琴晚邊個覆post？
買返電話竟然唔係同fd報平安先
而係話冇料爆叫人推行動post？？
我真係覺得好奇怪

佢個post無撚埋搵唔返，我明明留名左

係咁叫人推行動post呢個行為
係gay巴啲post 出現好多

中途已經發現佢語氣變曬
然後而家仲post都無埋

係呀 我見你追問佢朋友
咁佢朋友有冇答你嘢？

佢係咪比人夾走左

有無傳送門

或者details

我啱啱醒 先見到搵唔返個post

應該冇了 我頭先瞓咗
瞓之前佢都冇覆我

香園圍污水處理廠

#46 上咗水

知更鳥巴疑似唔見咗
然後有個自稱佢朋友出嚟講
話知更鳥係兩日前嘅8:30覆完佢message就冇再覆過
於是我就喺嗰個post開追故mode 去睇個時間

係張cap 圖入面係知更鳥嘅回覆時間
所以我推斷話佢可能出事嘅話就係喺8:30到9:30呢個時間入邊

然後就話呢佢呢個ac係邊個用緊
因為佢朋友話八半之後冇覆過佢

當我send咗上面我嘅推測之後就見到
自稱佢朋友嗰位巴就話 :冇事 佢dum咗電話
跟住我即刻forward返話俾佢嚇死但然後我諗一諗
既然佢dum咗電話 佢搵返/買過部電話之後竟然唔係同朋友報平安而係覆post？

所以我再問 佢幾時dum？
之後就冇覆了

再之後就係我啱啱瞓醒 搵唔返知更鳥個post了
sor for1999

我啱啱都係嗰邊覆咗
我唔信係本人
好奇怪

佢好似有俾狗逗 又唔知入黑仲係山定點
所以佢個post啲語氣俾我感覺後半奇奇怪怪咁

呢啲咁高機密一哥都可能唔知

有 我有喺香圓圍個post講過
上面又狗又兩個結界
又新淨嘅大陸水又剩
此地無銀三百兩

但有樣野唔合理,假設(1)gay巴係真法科
再假設(2)幅圖真係袓先報夢,點解袓先唔直接話佢知而透過gta幅圖同佢講?
基於假設(2)而假設(3)gta幅圖係真係佢訓醒就見到既話,佢係唔會知幅圖既含意,你見我地咁多人估左咁耐都估唔到副圖有咩含意就知,佢一個人無可能係短時間內完全靠自己完全參透到幅圖,除非佢IQ霍金級
所以淨係圖加無人解說(假設3)呢點唔合理; 如果袓先比圖加解說又番番去假設(2)果度, 點解唔直接同佢講反而要用一隻近代既game來解說,又唔係好合理
所以假設(2)好難成立, 咁就可以反證出gta圖唔係袓先報夢而係人為做出來爆料, 咁如果幅圖真係有料的話會係邊個整出來爆料既呢

gay巴可以參透到張圖up乜應該係因為佢本身都識嘢 可以foresee未來等等
張圖gay巴講過好似係佢祖上想佢畀我哋睇

屌愈來愈多奇人異士加入戰團
又侍奉 又摩斯密碼

Gay巴 知更鳥仲係果個知更鳥嗎？

其實假設2都仲有個可能既,就係袓先文字表達,而gay巴參透左就透過gta圖來暗示比我地聽(假設1係真的話)
我始終唔信可以係無人解說同討論下, 可以完全搵到晒幅圖所有隱藏訊息出來, 除非佢就係作者

我估知就實知嘅,不過就係得個知字囉,只係叫你做乜就要做嘅狗

嚴格來講香港一哥只係等於省公安廳廳長level

Gay巴 pls answer

收縮 = 國語 「搜索」？

大69？

修女係x小隊
完全feel唔到佢係關心證據
純粹係想搵基巴真身
但基巴一早講咗佢唔喺燒烤場

芙蓉係講嗰5個地方係通到
爆嗰啲料係有用 我覺得佢應該唔係對家/玩膠

我只會覺得成班都係on99
乜春都又鬼又神自行腦補
但又蠢過撚，係呀我係國安呀全民國安全民都係鬼添呀成班睇laughing 哥睇上腦

隔兩日再睇post又有傻仔做左推埋大師（唔係話你）

係你覺得個基巴只不過係招謠撞騙？
831有位手足俾人拉左，有人問佢位手足仲在唔在生
佢覆「sorry我唔想答..」暗示位手足已不在世
但有好多平台都有澄清果位手足無事，包括位手足都有自己澄清

就係砵蘭修女 係佢自己post圖

明明d圖係砵蘭修女post
但巴打你碌上d #751
砵蘭修女呢個post出現番就唔同哂態度
仲要#751講到d相唔係佢post咁
我有無理解錯

等我搵搵先砵蘭修女個com先

其實好明顯啦 但係想信既人先繼續無視

利申 代友轉貼

1.帽子上寫上毒液+福爾（即係去既人必須戴水魔法及必須有記者並要現場直播）再加上手足一齊上去，所以帽上具備有三點（記者，勇武，手足）

2.140800即是指-經度114.8000
2047500即是指-緯度22.0475
地圖顯示係北邊向北走
這個就是地下室好多棄屍既確實位置

3.左下角好似平時打機咁顯示上面路面
而地底與路面路線完全不一樣
藍色=警力，橙色=國安人員，黃色=已死義士
綠色=我地人數必須超過佢嘅咁多人加埋既人數先會贏

4.右上角0.0加紅色標記代表沒冇人成功離開過

5. (Gary巴指示5=1，1=5）因為上面明燈
5個燈放在一起等於1
15支柱=署長=51個署長
5個2柴=1個警察（2柴）
5個1柴=1個警察（1柴）
*把圖倒轉所有柱變成墓碑，
指佢是殺人兇手

6. 右下角英文解6月14有位女士知道有關射殺既 事情（或已經開始有人死？），要盡快令世界知道，甚至推至世界全國大會。

7. 圖中主角指示去嘅人必須穿長衣長褲，保護自 己身體並須佩戴手套不洩露自己的樣貌！

8. $9750沒有標點是一個虛擬的數字
即係告訴大家1997年至今沒有五十年不變而$2,047,500是實錢，代表2047年剛好50年即係香港人會爭取到100年不變

求gay巴回覆

gay巴同新巴係隔離四千個comment嗰po入面